黃店手足入入嚟 登記完飲食界個人票 仲差一步！

如果你係食店 用食牌持有人身分登記左飲食界果票
你仲可以用商業登記証食埋進出口界果一票！

原則上
老細你一個人 一共可以攞到三票
呢個進出口界就係針對第三票

1／ 地區直選個人票
2／功能組別 個人票 (飲食界)
3／功能組別 公司票 (進出口界)

點先拎到? 比個簡易教學你

做足上面三個step 你就已經合資格拎埋第三票架啦！！
deadline係5月2號

有咩問題 有咩疑難 誠邀你入進出口公海

如果你仲未登記飲食界嘅 宜家一邊睇片一邊登記
2020選民登記機

唔好意思 請問運動冷卻撚捐返入老母個閪未？

推

和你eat 和你pay會唔會幫到手

佢地有好多黃店嘅整合

推呀

3個SHORT LINK唔得, 俾個長LINK我

黃店手足入入嚟 登記完飲食界個人票 仲差一步！

[[尚欠三千]] 工程同建測規園界，差3000手足趕走盧偉國同謝偉銓

做緊老細嘅你入一入黎 我比張進出口界嘅選票你

做網店嘅入一入嚟 登記做功能組民選民 即時有票踢走黃定光

update link

黑警加人工
你哋冇立法會權就係咁
一世都會係奴隸
有立法會就可以玩哂
吹咩

5月1日前唔登記功能組別
就輸9成。

柒婆提醒大家

聽日幫你WhatsApp forward

用新圖！置左頂！

Pushh

收到！

Push

push

有啲咁玩法

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

持牌賓館可唔可以投旅遊業？

唔可以，起碼今晚趕唔切
去申請進出口牌進攻進出口界先啦！
你想唔想贏啊！幫手推post！差1000間黃色中小企贏到立法會進出口界啊

唔可以，起碼今年趕唔切
去申請進出口牌進攻進出口界先啦！

你想唔想贏啊！幫手推post！差1000間黃色中小企贏到立法會進出口界啊

全世界都係5月2號截
點樣會趕唔切？

講緊旅遊界趕唔切呀ching
你要入左果個界別指定果d會一年先可以登記

Pish

加油

推推

幫手堆

請問做pt餐廳員工可唔可以做登記入飲食業界，定叫佢入工會？
申利：幫朋友問，但認真問

員工去工會
老細先有票

thx

屌你老母原來香港人廿幾年黎真係冇做好多野

登記！

pish

push
跪求黃店登記

1／ 地區直選個人票
2／功能組別 個人票 (飲食界)
3／功能組別 公司票 (進出口界)

推下先

[[尚欠三千]] 工程同建測規園界，差3000手足趕走盧偉國同謝偉銓

6000合資格工程師未登記做選民 4月2號前填form轉組！

做緊老細嘅你入一入黎 我比張進出口界嘅選票你

黃店老細手足入入嚟 登記完飲食界個人票 仲差一步！

做網店嘅入一入嚟 登記做功能組民選民 即時有票踢走黃定光